［繼續努力］女警初步結果呈陰性

女警進行武漢肺炎快速測試，初步消息稱她患有感冒，對新型冠狀病毒測試結果呈陰性。

過幾日就變羊

信政府 唔驚

肺花咗都感冒

肺癌呀

沒事兒沒事兒，返宿舍抖抖，今次唔得咪下次再努力過

x光個時佢郁/有抖氣都花
啲狗一定帶聽醫護講叫佢咪撚郁

好事黎，最好立即返工

快速測試其實有幾準

拍定手先

肺炎手足加油

潛伏期姐 仲叫緊糊

下次再接再厲

信政府

叫緊糊

false negative超級好事 true negative就返工等中招

睇左陰部

陰陰陰陽

陰性喎

信政府！返工！

Good! 冇事就好番工！

集氣

唉

核酸測試得一半準

假陰性 thx

感冒應該唔會ct花哂

屌

驗幾次先中 咁咪可以傳多比幾個

肺花左好正常姐
呢牌天氣凍又咁啱病左

返工！OT！返工！OT！

武漢肺炎：手足, be water. 下次再出來

死

以為有肺睇

可以返工

一半

返工先啦

等我屌到佢呈陽性

肺花喎
遲下再驗啦屌

有陰影 可能感冒+肺癌 or 乳癌呢

沒事兒沒事兒！
繼續返工啦！
過兩日再驗過

個肺有花啫
小事

一變四，四變十二

正解 最高50百仙

好多案例都係假陰性

肺炎加油

有幾多人鬆左口氣

早兩三日確診個菲傭驗兩次都係陰性

假陰

全撚部中肺炎啦死狗

最好就陰性 等佢埋伏下

Sad

最好假陰性放佢番去播毒

等睇假陰性

咁佢都仲返工定點

膊頭有花
好事

之前有條賓妹假陰性

唔好gel

之前唔係試過陰性完再變陽性咩

又話好人一生平安
點解壞人都可以

佢會嚇到崩潰 之後好開心 過2日唔好番又嚇到崩潰

希望係假陰性

無事就去返工
你估下班狗朋友會唔會理你

病毒識玩，過幾日先現身

正解

嘿嘿，開始想隱瞞，驚引起恐慌，估唔到對自己人都咁...

等傳播多啲就會變陽

明既就會明

內鬥內行

聽日記住準時返工

咁無你嘅事, 繼續返工

返工返工！最緊要係返工！

假陰性

呀 屌你老母走得甩

on9

沒事兒 今晚再去同D 同事慶祝

最緊要陰性測試但人有事咁就繼續傳播俾其他驚犬

無事未返工囉

過到覆檢先講野

假陰性ok ？

太好了！原來是虛驚一場，請牠繼續加油，儘快回到崗位上保衛香港！

呢隻病毒，係病毒中嘅特種部隊，識隱身㗎， 有人驗咗幾次先確診咪咁早開心住

有無順便驗埋性病

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

死全家

冇事了，明天如常開工吧

唔係武漢肺炎
可以係其他肺炎
例如肺結核（俗稱肺癆）

有理無理都隱瞞啦
一個奶野都普天同慶
你係政府，中左都唔敢講出黎

渣架
含晒撚都冇事

唔係武漢肺炎
都唔一定感冒
可以係其他肺炎
例如肺結核（俗稱肺癆）

呈陰性？
因為佢陰道乾竭？

如果隻毒變咗種就一定唔準

感冒會整花個肺?

無事既，繼續同其他黑警3p

陰影係肺癌

我估都有一半準 我估佢冇
快啲番工thx 唔好浪費公帑

咁仲測試來做咩

好可惜

Diu 陽呀~~~!

武漢肺炎 反抗

大陸d試劑準確率好似不太高
香港用緊d試劑係大陸俾？

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

咁仲衰 可能係肺癆

快啲返工，香港警察好撚重要

屌 比錯正皮 希望佢過幾日變陽

假陰性
祝個位女警同其他瘋狂做愛繼續傳播武漢肺炎

冇事聽日就返工

仲叫緊糊㗎 唔好放棄

Virus seals

女警： 我係警隊小花
個肺有花 有咩咁出奇啫

咁都唔係好好多

一個風土病
一個新病

兼新病殺傷力勁些

假新聞!

中國好似有單驗左5次都係陰性
但實際上係中左招

假陰性繼續返工

神獸

都係嗰句 最緊要人有事

可能肺癌姐
冇事冇事

祝狗屋變郵輪

冇中就返工喇 又扮病蛇王呀

乳癌或者肺癌

陰性都好，假陰先可以傳多啲

咁就聽日繼續當值啦，陰性即係冇得偷懶

ok 快d去返工啦

仲衰過我鳩估

話時話
班警甴之前話你班黃絲咁憎警察，有事就唔好報警
佢哋咁憎黑醫護，係咪應該唔好睇醫生？

最強手足
希望可以first blood

快啲復工 唔好做逃兵

陰後陽

屌，唔撚中～

一定要變花！

哦, 即係肺癌啦

恭喜

講個笑話

香港醫療制度

可能係假陰性，病毒好古惑

沒事，支持繼續返工

咁即刻返工啦

唔返工即係逃兵，是要處決的

人無事就要返工

千祈唔好學嗰菲傭，第一次無事，第二次先出事

話唔埋又陰又陽彈出彈入呢
開心嘅嘢慢慢嚟唔急

相信政府
過幾日就變陽性
沒事兒沒事兒

假陰人 please

係咪驚人再開香檳？

做假大国

個肺花左都好大機會係既喇
支那呢d垃圾国家都夠膽用ct花就當係, 好明顯係數據支持

屌 唔撚開心

無事就返工啦

老燒話測試盒只有3-50%準
有人試左4次先陽

太好啦冇事 繼續返工 幾日後出陽性

出多一堆黑警中招

好似好多假陰性既case

咁快d返多d工啦

可能之前照左個化西

之前有個肺花但陰性都當係確診 , 我諗係驚黑警腳震先唔當成確診

幸好不是武漢肺炎...
不過是肺癌 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一齊集氣

Assassin's Creed: Corona

一定係超級帶菌者

立即返工，幾日後再驗下

快d返工

有冇醫生講下點解無端端會肺花但又不是肺炎

無天理

50/50

假阴来的

假陰性可以繼續傳

好穩定

啱喇. 放佢返去狗屋先啦.

即係冇事啦 聽日充得準時返工

記得

false negative

冇事快啲返工啦

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

shit

係咪驗左錯佢塊牛肺啊

復工

武漢肺炎特性: 彈出彈入

快啲番工啦

唔緊要 返去同啲自己友慶祝下

再check就陽性

唔計呢單，屌隻狗啲屋企人居然都唔中？
Partyroom binno都中勁多個喎

儲下先
病毒數量不足所以驗唔到啫

驗多兩三次就係陽性

唔好唔記得
呢隻病被合成到可以無初期病徵
測試話有就一定有
測試話無就仲要叫下糊等十四日

假陰仲好

佢郁係矇咗姐 花係真係白色

第一次無事唔代表第二次都無事!!

大家應該要收返支香檳先,睇個勢個黑警應該做唔到超級帶菌者

事實係第二次先陽性既機會唔係特別大

maam加油 過多幾日會變陽㗎啦 唔好灰心阿 繼續返工💪

都叫左肛交要小心

快了快了

先陰後陽

未有姐 咪繼續番工